繁忙時間地鐵列車應該要 cut 晒 d 安全 sensor

本身已經人多，仲要夾硬上車/衝門，令列車多次未能開門開車，阻住地球轉

cut 晒d sensor 就最好，話之乘客扯腳扯斷，等凌晨收車先至去執拾殘肢。車身d 血跡亦唔好洗，以警示乘客

啲sensor最憨居成度門彈開曬
又畀啲人入嚟
求其彈出少少
應該等夾住嘅嘢縮返去就夠

最好繁忙時段閘門加設鋸齒，月台空隙加設火柱

我係咪識你

最好就月台中間搵條柱
邊條仆街俾職員捉到阻住閂門
就用鐵鏈綁佢喺條柱到
綁嘅時間就佢阻住到門到成功閂門計 x 車上乘客數量

E.g. 有條撚屌阻閂門令班車遲開8秒
車上有3600人
就綁佢8個鐘
番工時間就

非繁忙都要加啦 兩三分鐘一班衝黎把撚咩

通電就可以

最好就唔停站
分上車同落車車廂
有需要就自己跳上/落車

條數唔是咁計
一班車遲開八秒
下班可能都會因此順延
所以要計埋下班車下下班車直到追得番時間為止

人生好快就完結

幾時加閘刀
舊登講到依家都未有

好心就學日本列車咁
剩係彈開夾到野果道門
唔使每次成抽車既門都打開晒咁on9

好似果款大陸車就係咁

無錯，果啲人真係死不足惜

邊個門夾就開返邊個門咪得